覺得好灰心嘅人入嚟睇一睇呢條片

大家由2：05睇到4：40
-------------------------------------------------
「雖然人類很脆弱，但是正正因為如此才會慢慢變強。」
「旁觀者也許會覺得這是徒勞無功，但我們的經歷卻不斷累積。」

-------------------------------------------------

「下級的人要守護更下級的人，過這是作為渺小的人類仍能做到的事。」

-------------------------------------------------
「我不要再見到有人死，我要保護大家！」

-------------------------------------------------

所以當大家不能相信自己能夠做到時，請你記住和你於香港一起經歷過風雨的各位。總有一天，我們能除下口罩和大家相擁。

光復香港
時代革命

一定會做到，一定

相信自己

多謝鋼煉

多謝大家陪左我咁耐

會做到 一定會

我愛香港

未瞓嘅快啲瞓喇